msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals = 1; plural = 0;\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src\card.ts:254
msgid ":link: Links"
msgstr ":link: 链接"

#: src\card.ts:255
#, javascript-format
msgid ""
"[Official Konami DB](${ official }) | [OCG Rulings](${ rulings }) | "
"[Yugipedia](${ yugipedia }) | [YGOPRODECK](${ ygoprodeck })"
msgstr ""
"[K社官方数据库](${ official }) | [事务局FAQ](${ rulings }) | [Yugipedia](${ "
"yugipedia }) | [YGOPRODECK](${ ygoprodeck })"

#: src\card.ts:258
#, javascript-format
msgid "[Yugipedia](${ yugipedia }) | [YGOPRODECK](${ ygoprodeck })"
msgstr "[Yugipedia](${ yugipedia }) | [YGOPRODECK](${ ygoprodeck })"

#: src\card.ts:318
#, javascript-format
msgid "**Type**: ${ RaceIcon[race] } ${ localizedMonsterTypeLine }"
msgstr "**种族**: ${ RaceIcon[race] } ${ localizedMonsterTypeLine }"

#: src\card.ts:320
#, javascript-format
msgid "**Attribute**: ${ AttributeIcon[card.attribute] } ${ localizedAttribute }"
msgstr "**属性**: ${ AttributeIcon[card.attribute] } ${ localizedAttribute }"

#: src\card.ts:324
msgid ""
"**Rank**: ${ Icon.Rank } ${ card.rank } **ATK**: ${ card.atk } **DEF**: ${ "
"card.def }"
msgstr ""
"**阶级**: ${ Icon.Rank } ${ card.rank } **攻击力**: ${ card.atk } **守备力**: ${ "
"card.def }"

#: src\card.ts:327
#, javascript-format
msgid ""
"**Link Rating**: ${ card.link_arrows.length } **ATK**: ${ card.atk } **Link "
"Arrows**: ${ arrows }"
msgstr ""
"**连接数值**: ${ card.link_arrows.length } **攻击力**: ${ card.atk } **连接标记**: ${ "
"arrows }"

#: src\card.ts:329
#, javascript-format
msgid ""
"**Level**: ${ Icon.Level } ${ card.level } **ATK**: ${ card.atk } **DEF**: "
"${ card.def }"
msgstr ""
"**等级**: ${ Icon.Level } ${ card.level } **攻击力**: ${ card.atk } **守备力**: ${ "
"card.def }"

#: src\card.ts:336
msgid "**Pendulum Scale**: ${ formattedScale }"
msgstr "**灵摆刻度**: ${ formattedScale }"

#: src\card.ts:356
#: src\card.ts:374
#, javascript-format
msgid "Password: ${ card.password } | Konami ID #${ card.konami_id }"
msgstr "卡片密码: ${ card.password } | 官方编号${ card.konami_id }"

#: src\utils.ts:33
msgid ":tools: This command is in development."
msgstr ":tools: 这个指令正在开发中"

#: src\utils.ts:34
msgid ""
":incoming_envelope: Please send feedback to [our issue "
"tracker](https://github.com/DawnbrandBots/bastion-bot) or the [support "
"server](https://discord.gg/4aFuPyuE96)!"
msgstr ""
":incoming_envelope: 如有意见或建议请反馈至[Github "
"issue](https://github.com/DawnbrandBots/bastion-bot)或者[Discord服务器](https://"
"discord.gg/4aFuPyuE96)!"

#: src\utils.ts:45
msgid "Please consider supporting us!"
msgstr "请考虑捐助我们！"

#: src\utils.ts:46
msgid "Help keep Bastion online!"
msgstr "帮帮Bastion吧，宝宝快饿死了"

#: src\utils.ts:47
msgid "Please help keep Bastion online!"
msgstr "请帮帮Bastion吧，宝宝真的快饿死了"

#: src\utils.ts:48
msgid "Was Bastion helpful? Consider supporting us!"
msgstr "Bastion有用么？请考虑捐助我们！"

#: src\utils.ts:49
msgid "Was Bastion helpful? We need your support!"
msgstr "Bastion有用么？我们需要你的支持！"

#: src\utils.ts:50
msgid "Did you find Bastion useful? Consider supporting us!"
msgstr "你觉得Bastion好用么？请考虑捐助我们！"

#: src\utils.ts:51
msgid "Did you find Bastion useful? Help keep it online!"
msgstr "你觉得Bastion好用么？那帮帮TA吧，孩子快饿死了"

#: src\utils.ts:52
msgid "Did you find Bastion useful? We need your support!"
msgstr "你觉得Bastion好用么？我们需要你的支持！"

#: src\utils.ts:53
msgid "Enjoy Bastion? Help keep it online!"
msgstr "你觉得Bastion好用么？那帮帮TA吧，孩子快饿死了"

#: src\utils.ts:54
msgid "Enjoy Bastion? Consider supporting us!"
msgstr "觉得Bastion怎么样？请考虑捐助我们！"

#: src\utils.ts:55
msgid "Found what you were looking for? Consider supporting us!"
msgstr "找到你要的东西了吗？请考虑捐助我们！"

#: src\commands\art.ts:97
#: src\commands\price.ts:148
#: src\commands\search.ts:90
#, javascript-format
msgid "Could not find a card matching `${ input }`!"
msgstr "查无此卡：`${ input }`"

#: src\commands\art.ts:107
msgid "Could not find art for `${ name }`!"
msgstr "没找到`${ name }`的卡图！"

#: src\commands\locale.ts:70
#, javascript-format
msgid "Locale override for this channel: ${ channelOverride }"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:74
msgid "Locale override for this server: ${ guildOverride }"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:77
#: src\commands\locale.ts:107
#, javascript-format
msgid "Discord Community locale for this server: ${ interaction.guildLocale }"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:81
msgid "Locale override for this direct message: ${ override }"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:84
#, javascript-format
msgid "Your Discord locale: ${ interaction.locale }"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:96
#, javascript-format
msgid "Locale for current channel <#${ channel }> overridden with ${ locale }."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:99
msgid "Locale for current channel <#${ channel }> reset to server default."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:104
#, javascript-format
msgid "Server-wide locale override: ${ _guildOverride }"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:109
msgid ""
"Sorry, you must have the Manage Channel permission in this channel. If you "
"think this is an error, contact your server admin or report a bug."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:116
#, javascript-format
msgid "Locale for this server overriden with ${ locale }."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:119
msgid "Locale for this server reset to Discord Community default."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:122
#, javascript-format
msgid "Server-wide default for community servers is ${ interaction.guildLocale }."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:124
msgid ""
"Sorry, you must have the Manage Server permission to do this. If you think "
"this is an error, contact your server admin or report a bug."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:131
#, javascript-format
msgid ""
"Locale for this direct message overridden with ${ locale }. Your Discord "
"setting is ${ interaction.locale }."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:134
#, javascript-format
msgid ""
"Locale for this direct message reset to Discord default. Your Discord "
"setting is ${ interaction.locale }."
msgstr ""

#: src\commands\ping.ts:40
#: src\events\message.ts:60
msgid "Total latency: ${ latency } ms"
msgstr "延迟${ latency }ms"

#: src\commands\ygoprodeck.ts:55
#, javascript-format
msgid "Searching YGOPRODECK for `${ term }`…"
msgstr "正在Yugipedia上搜索`${ term }`…"

#: src\commands\yugipedia.ts:66
#, javascript-format
msgid "Searching Yugipedia for `${ page }`…"
msgstr "正在Yugipedia上搜索`${ page }`…"

#: src\commands\yugipedia.ts:69
#, javascript-format
msgid "Could not find a Yugipedia page named `${ page }`."
msgstr "Yugipedia上找不到`${ page }`"

#: src\commands\deck.ts:205
#, javascript-format
msgid "${ counts.Monster } Monster"
msgid_plural "${ counts.Monster } Monsters"
msgstr[0] ""

#: src\commands\deck.ts:208
msgid "${ counts.Spell } Spell"
msgid_plural "${ counts.Spell } Spells"
msgstr[0] ""

#: src\commands\deck.ts:211
#, javascript-format
msgid "${ counts.Trap } Trap"
msgid_plural "${ counts.Trap } Traps"
msgstr[0] ""

#: src\commands\deck.ts:239
msgid "Your Deck"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:244
#, javascript-format
msgid "Main Deck (${ deck.main.length } card — ${ countDetail })"
msgid_plural "Main Deck (${ deck.main.length } cards — ${ countDetail })"
msgstr[0] ""

#: src\commands\deck.ts:251
msgid "Main Deck (continued)"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:258
#, javascript-format
msgid "Extra Deck (${ deck.extra.length } card — ${ _countDetail })"
msgid_plural "Extra Deck (${ deck.extra.length } cards — ${ _countDetail })"
msgstr[0] ""

#: src\commands\deck.ts:265
msgid "Extra Deck (continued)"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:272
#, javascript-format
msgid "Side Deck (${ deck.side.length } card — ${ _countDetail2 })"
msgid_plural "Side Deck (${ deck.side.length } cards — ${ _countDetail2 })"
msgstr[0] ""

#: src\commands\deck.ts:279
msgid "Side Deck (continued)"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:360
msgid "Error: Your deck is empty."
msgstr ""

#: src\commands\ping.ts:36
#: src\events\message.ts:28
#, javascript-format
msgid "Average WebSocket ping (new instance): ${ ping } ms"
msgstr ""

#: src\events\message.ts:30
msgid "Free and open source _Yu-Gi-Oh!_ bot"
msgstr ""

#: src\events\message.ts:31
msgid ""
":question: Help documentation on "
"[GitHub](https://github.com/DawnbrandBots/bastion-bot), or use `.commands` "
"and `.help`.\n"
":green_circle: Licence: [GNU AGPL "
"3.0+](https://choosealicense.com/licenses/agpl-3.0/).\n"
":money_mouth: Prices from https://yugiohprices.com\n"
":placard: Bastion Misawa is a character from [Yu-Gi-Oh! "
"GX](https://yugipedia.com/wiki/Bastion_Misawa).\n"
"\n"
"**Bastion has mostly been funded out-of-pocket for years.**\n"
"<:patreon:895892186841890816> Support us [on "
"Patreon](https://www.patreon.com/alphakretinbots) and help keep the bot "
"online!\n"
"<:kofi:927373724959789096> Ko-fi also works for [one-time "
"donations](https://ko-fi.com/dawnbrandbots).\n"
"\n"
":tools: An update is being worked on and rolling out slowly. Features will "
"be handled by a new bot instance through Slash Commands concurrently with "
"the old bot."
msgstr ""

#: src\events\message.ts:51
#, javascript-format
msgid "Revision: ${ process.env.BOT_REVISION }."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:289
msgid ".ydk files must have the .ydk extension!"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:292
msgid ".ydk files should not be larger than 1 KB!"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:282
msgid "ydke URL"
msgstr ""

#: src\card.ts:292
#. Forbidden/Limited Lists or Limit Regulations in the OCG
msgid "**Limit**: ${ limitRegulationDisplay }"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:38
msgid "TCGPlayer"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:39
msgid "Cardmarket"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:40
msgid "CoolStuffInc"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:118
#. TODO: future, determine localisation and relevance status of this error
msgid "Sorry, I can't find the price for a card with no English name!"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:159
msgid "No market price"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:417
#. disable original button
#. prepare row to disable button on original message
msgid "Upload Complete"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:425
#. reply in affirmation
#, javascript-format
msgid ""
"Deck successfully uploaded to "
"<https://ygoprodeck.com/deckbuilder/?u=https://ygoprodeck.com/discord-decks/"
"${ filename }>!"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:167
#, javascript-format
msgid "Prices for ${ card.name[resultLanguage] } - ${ vendorName }"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:181
msgid "Could not find prices for `${ name }`!"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:377
#. prepare interaction button for FTP upload
msgid "Upload to YGOPRODECK"
msgstr ""

#: src\card.ts:37
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Normal"
msgstr "通常"

#: src\card.ts:38
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: src\card.ts:39
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Pendulum"
msgstr "灵摆"

#: src\card.ts:40
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Ritual"
msgstr "仪式"

#: src\card.ts:41
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Fusion"
msgstr "融合"

#: src\card.ts:42
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Synchro"
msgstr "同步"

#: src\card.ts:43
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Xyz"
msgstr "超量"

#: src\card.ts:44
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Link"
msgstr "连接"

#: src\card.ts:45
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Tuner"
msgstr "协调"

#: src\card.ts:46
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Flip"
msgstr "反转"

#: src\card.ts:47
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Toon"
msgstr "卡通"

#: src\card.ts:48
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Spirit"
msgstr "灵魂"

#: src\card.ts:49
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Union"
msgstr "同盟"

#: src\card.ts:50
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Gemini"
msgstr "双重"

#: src\card.ts:65
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Warrior"
msgstr "战士族"

#: src\card.ts:66
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Spellcaster"
msgstr "魔法师族"

#: src\card.ts:67
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Fairy"
msgstr "天使族"

#: src\card.ts:68
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Fiend"
msgstr "恶魔族"

#: src\card.ts:69
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Zombie"
msgstr "不死族"

#: src\card.ts:70
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Machine"
msgstr "机械族"

#: src\card.ts:71
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Aqua"
msgstr "水族"

#: src\card.ts:72
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Pyro"
msgstr "炎族"

#: src\card.ts:73
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Rock"
msgstr "岩石族"

#: src\card.ts:74
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Winged Beast"
msgstr "鸟兽族"

#: src\card.ts:75
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Plant"
msgstr "植物族"

#: src\card.ts:76
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Insect"
msgstr "昆虫族"

#: src\card.ts:77
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Thunder"
msgstr "雷族"

#: src\card.ts:78
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Dragon"
msgstr "龙族"

#: src\card.ts:79
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Beast"
msgstr "兽族"

#: src\card.ts:80
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Beast-Warrior"
msgstr "兽战士族"

#: src\card.ts:81
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Dinosaur"
msgstr "恐龙族"

#: src\card.ts:82
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Fish"
msgstr "鱼族"

#: src\card.ts:83
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Sea Serpent"
msgstr "海龙族"

#: src\card.ts:84
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Reptile"
msgstr "爬虫族"

#: src\card.ts:85
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Psychic"
msgstr "念动力族"

#: src\card.ts:86
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Divine-Beast"
msgstr "幻神兽族"

#: src\card.ts:87
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Creator God"
msgstr "创造神族"

#: src\card.ts:88
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Wyrm"
msgstr "幻龙族"

#: src\card.ts:89
msgctxt "monster-type-race"
msgid "Cyberse"
msgstr "电子界族"

#: src\card.ts:51
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Normal Spell"
msgstr "通常魔法"

#: src\card.ts:52
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Continuous Spell"
msgstr "永续魔法"

#: src\card.ts:53
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Equip Spell"
msgstr "装备魔法"

#: src\card.ts:54
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Quick-Play Spell"
msgstr "速攻魔法"

#: src\card.ts:55
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Field Spell"
msgstr "场地魔法"

#: src\card.ts:56
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Ritual Spell"
msgstr "仪式魔法"

#: src\card.ts:57
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Normal Trap"
msgstr "通常陷阱"

#: src\card.ts:58
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Continuous Trap"
msgstr "永续陷阱"

#: src\card.ts:59
msgctxt "spell-trap-property"
msgid "Counter Trap"
msgstr "反击陷阱"

#: src\card.ts:95
msgctxt "attribute"
msgid "EARTH"
msgstr "地"

#: src\card.ts:96
msgctxt "attribute"
msgid "WATER"
msgstr "水"

#: src\card.ts:97
msgctxt "attribute"
msgid "FIRE"
msgstr "炎"

#: src\card.ts:98
msgctxt "attribute"
msgid "WIND"
msgstr "风"

#: src\card.ts:99
msgctxt "attribute"
msgid "LIGHT"
msgstr "光"

#: src\card.ts:100
msgctxt "attribute"
msgid "DARK"
msgstr "暗"

#: src\card.ts:101
msgctxt "attribute"
msgid "DIVINE"
msgstr "神"

#: src\card.ts:342
#: src\card.ts:353
msgctxt "card-embed"
msgid "Card Text"
msgstr "卡片文本"

#: src\card.ts:347
msgctxt "card-embed"
msgid "Pendulum Effect"
msgstr "灵摆效果"

#: src\card.ts:369
msgctxt "card-embed"
msgid "Card Effect"
msgstr "卡片效果"

#: src\locale.ts:47
msgctxt "command-option"
msgid "result-language"
msgstr "查询结果语言"

#: src\locale.ts:67
msgctxt "command-option"
msgid "input-language"
msgstr "输入语言"

#: src\commands\art.ts:36
#: src\commands\art.ts:46
#: src\commands\art.ts:58
#: src\commands\price.ts:64
#: src\commands\price.ts:74
#: src\commands\price.ts:86
#: src\commands\search.ts:40
#: src\commands\search.ts:50
#: src\commands\search.ts:62
msgctxt "command-option"
msgid "input"
msgstr "输入"

#: src\commands\ygoprodeck.ts:29
msgctxt "command-option"
msgid "term"
msgstr ""

#: src\commands\yugipedia.ts:29
msgctxt "command-option"
msgid "page"
msgstr ""

#: src\commands\help.ts:52
msgctxt "command-option"
msgid "command"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:91
msgctxt "command-option"
msgid "url"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:97
msgctxt "command-option"
msgid "file"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:103
#: src\commands\deck.ts:109
msgctxt "command-option"
msgid "deck"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:115
msgctxt "command-option"
msgid "public"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:122
msgctxt "command-option"
msgid "stacked"
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:31
#: src\commands\price.ts:59
#: src\commands\search.ts:35
msgctxt "command-option"
msgid "name"
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:41
#: src\commands\price.ts:69
#: src\commands\search.ts:45
msgctxt "command-option"
msgid "password"
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:53
#: src\commands\price.ts:81
#: src\commands\search.ts:57
msgctxt "command-option"
msgid "konami-id"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:30
msgctxt "command-option"
msgid "get"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:35
msgctxt "command-option"
msgid "set"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:40
msgctxt "command-option"
msgid "scope"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:48
msgctxt "command-option"
msgid "locale"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:91
msgctxt "command-option"
msgid "vendor"
msgstr ""

#: src\locale.ts:50
msgctxt "command-option-description"
msgid "The output language for the card embed, overriding other settings."
msgstr "卡片查询结果的语言，覆盖其他设置"

#: src\locale.ts:70
msgctxt "command-option-description"
msgid "The language to search in, defaulting to the result language."
msgstr "查询用的语言，默认与查询结果语言相同"

#: src\commands\ygoprodeck.ts:30
msgctxt "command-option-description"
msgid "The name or password of the card you're looking for."
msgstr "你想要查询的卡名或卡密"

#: src\commands\yugipedia.ts:30
msgctxt "command-option-description"
msgid "The name of the Yugipedia page you want to search for."
msgstr "你想要查询的Yugipedia页面的名字"

#: src\commands\help.ts:55
msgctxt "command-option-description"
msgid "The name of a specific Slash Command."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:94
msgctxt "command-option-description"
msgid "View a deck by entering a ydke:// URL."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:100
msgctxt "command-option-description"
msgid "View a deck by uploading a .ydk file."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:106
msgctxt "command-option-description"
msgid "The ydke:// URL of the deck you want to view."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:112
msgctxt "command-option-description"
msgid "The .ydk file of the deck you want to view."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:118
msgctxt "command-option-description"
msgid ""
"Whether to display the deck details publicly in chat. This is false by "
"default."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:125
msgctxt "command-option-description"
msgid ""
"Whether to display the deck sections as one stacked column. This is false "
"(side-by-side) by default."
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:32
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display the art for the card with this name."
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:37
#: src\commands\price.ts:65
#: src\commands\search.ts:41
msgctxt "command-option-description"
msgid "Card name, fuzzy matching supported."
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:42
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display the art for the card with this password."
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:48
#: src\commands\price.ts:76
#: src\commands\search.ts:52
msgctxt "command-option-description"
msgid "Card password, the eight-digit number printed on the bottom left corner."
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:54
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display the art for the card with this official database ID."
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:59
#: src\commands\price.ts:87
#: src\commands\search.ts:63
msgctxt "command-option-description"
msgid "Konami's official card database identifier."
msgstr ""

#: src\commands\search.ts:36
msgctxt "command-option-description"
msgid "Find all information for the card with this name."
msgstr ""

#: src\commands\search.ts:46
msgctxt "command-option-description"
msgid "Find all information for the card with this password."
msgstr ""

#: src\commands\search.ts:58
msgctxt "command-option-description"
msgid "Find all information for the card with this official database ID."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:31
msgctxt "command-option-description"
msgid "Check Bastion's locale setting for this channel or server."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:36
msgctxt "command-option-description"
msgid "Override Bastion's locale for this channel or server."
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:41
msgctxt "command-option-description"
msgid "Edit just this channel or the whole server?"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:49
msgctxt "command-option-description"
msgid "The new default language to use in this channel or server."
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:60
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display the price for the card with this name."
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:70
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display the price for the card with this password."
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:82
msgctxt "command-option-description"
msgid "Display the price for the card with this official database ID."
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:92
msgctxt "command-option-description"
msgid "The vendor to fetch the price data from."
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:26
msgctxt "command-name"
msgid "art"
msgstr "卡图"

#: src\commands\ping.ts:23
msgctxt "command-name"
msgid "ping"
msgstr ""

#: src\commands\ygoprodeck.ts:24
msgctxt "command-name"
msgid "ygoprodeck"
msgstr ""

#: src\commands\yugipedia.ts:24
msgctxt "command-name"
msgid "yugipedia"
msgstr ""

#: src\commands\help.ts:49
msgctxt "command-name"
msgid "help"
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:84
msgctxt "command-name"
msgid "deck"
msgstr ""

#: src\commands\search.ts:30
msgctxt "command-name"
msgid "search"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:25
msgctxt "command-name"
msgid "locale"
msgstr ""

#: src\commands\random.ts:25
msgctxt "command-name"
msgid "random"
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:54
msgctxt "command-name"
msgid "price"
msgstr ""

#: src\commands\art.ts:27
msgctxt "command-description"
msgid "Display the art for a card!"
msgstr "显示卡片图。"

#: src\commands\ping.ts:24
msgctxt "command-description"
msgid "Test latency to the new bot instance."
msgstr "测试新bot实例的延迟"

#: src\commands\ygoprodeck.ts:25
msgctxt "command-description"
msgid "Search the YGOPRODECK card database."
msgstr "搜索YGOPRODECK卡片数据库"

#: src\commands\yugipedia.ts:25
msgctxt "command-description"
msgid "Search the Yugipedia wiki for a page and link to it."
msgstr "搜索Yugipedia页面与链接"

#: src\commands\help.ts:50
msgctxt "command-description"
msgid "Get help with a Slash Command."
msgstr ""

#: src\commands\deck.ts:87
msgctxt "command-description"
msgid ""
"Display a deck list from ydke:// or .ydk format, exported from a number of "
"deck building programs."
msgstr ""

#: src\commands\search.ts:31
msgctxt "command-description"
msgid "Find all information on a card!"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:26
msgctxt "command-description"
msgid "Check or set Bastion's locale for this channel or server."
msgstr ""

#: src\commands\random.ts:26
msgctxt "command-description"
msgid "Get a random Yu-Gi-Oh! card."
msgstr ""

#: src\commands\price.ts:55
msgctxt "command-description"
msgid "Display the price for a card!"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:43
msgctxt "command-option-choice"
msgid "channel"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:44
msgctxt "command-option-choice"
msgid "server"
msgstr ""

#: src\commands\locale.ts:51
msgctxt "command-option-choice"
msgid "Discord default"
msgstr ""
